證券及期貨從業員資格考試

有冇巴絲考過
考完除左做經紀仲有咩工做？
小弟仲讀緊書 如果考左先揾工offer會唔會好d
利申 year 1 爛gpa

Year1就諗搵工，我欣賞。
你考個試寫落cv點都有幫助

咁早考無用 會過期 過多兩年岩岩好
考1，7，8
做緊銀行狗

巴打有前途

唔想到時fg 揾份得萬幾蚊又做到狗咁唧工

有效期幾耐? 巴打銀行日常要做咩?

好似三年 唔記得
我初初都考左 不過入左銀行做啲同投資無關係既post就唔會理你有無牌 有牌都唔幫你掛牌
最後過左期

做dealer, trader

可以先做期貨交易員，累積經驗，再入基金公司做交易員，再累積經驗，再做對沖基金交易員。

但前題係，你英文要好…講真，金融真係鬼佬野黎，英文唔好，咩都無用

咁早考無用，張cert有效期3年，如果3年內有掛過牌，就張cert過左期都唔緊要

同埋睇你本身degree讀乜，讀business、econ、law呢啲科就考paper 1就得

利申：銀行HR，專負責上牌嘅野

份份entry位都萬凌架喇 考左咩試咁巴閉可以20k起?

咁你應該係考cfa或者其他專業資格
而唔係依個類似保安牌既考試

最後開個基金狙擊索羅斯

cfa都大把人有 唔值錢

Year 3 先考都唔遲，你有時間研究下algorithm trading 好過，對你將來搵工有好大幫助

做證券就考1,7,8
做期貨就1,7,9
不過bba畢業就咁考1就ok, 但唔洗咁快考，考完唔上牌，過一排又要考過。

btw,要做呢行就唔好做銀行，去出面d行做識多d嘢。

利申：轉咗行…

簡單講 :
唔使咁快考, 出到黎做野先考都未遲, 唔難考
(因為太早考左, 會過期, 到時又係要再考過)

我已經急不及待 好想玩玩

有啲興趣 不過唔知bba課程有冇
想自學點入手?

到時搵倒相關既工，可以同公司claim返考試費，咁早考做乜